2019倚天屠龍記 (63) TVB 星期一至五 8:30pm 張狗死咗未

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

報到

若黨報到

芷若有情來留名

跟好想屌芷若bb

逍黨

迷若不淫若

清理門戶時候

敏敏

宜家睇哂倚天，想睇哂三部曲係咪睇完楊過睇郭靖

敏黨 assemble

郭靖先

睇射鵰先好啲，始終依兩套連住落

迷敏迷若 報到

射>神>倚。

上回提要:

無忌衝破乾坤一氣袋 九陽神功大成 MAX LEVEL
而這寶袋一碎 此後也再無人有此巧遇

見到淫黨言都吾想留

師兄用開倒叙法?

好多宋厹

對你好失望

上回提要:

無忌重遇不悔妹妹
初遇小昭

g2打fw

大量淫黨出沒
往後個100POST都可能一大部份淫若淫敏留言

小昭好大波

屌你老母牙

玩下啫

Ching咁惡

就快正氣若黨全黨死清光架啦

點解不悔要配六叔

不悔都有啲波路

上回提要:

無忌小昭被困光明頂秘道
二人生死與共

小昭好波

邊個俾正評？

Btw 咁多位若黨員唔好意思 純粹玩下咋 我唔係淫若

你咁都搶唔到
敏敏嬲咗你

只屌芷若 小昭 敏敏 豬兒 滅絕 不悔 繞夫

講聲玩下就想洗脫罪名

玩大咗啦師兄
要玩都唔係拎祝祝玩

正評俾圖

滅絕識玩

呢張有咩caption大家請出招

係咪比人搶咗手機呀

成班打靶 淫若敏都算 我昭刀搞

小淫賊

啤咩啤

嗰爭在整埋比丐幫搞個張仲撚似av

哼！

我點對得住若黨

想含！

caps

佢本意黎

你賤人啤我大人唔得

笑乜

上回提要

無忌在小昭鼓勵下
頃刻之間練成乾坤大挪移心法

個gay佬要意淫芷若我費事理佢
希望真若黨吾好拎祝祝開玩笑

求敏敏stickers

又jer住我

zhiruozhoulihkg@gmail.com
pw: ilovezhuxudan
down個人貼圖製作器就down到呢啲sticker
開定個 drive，大家若黨都可以擺嘢上去
或許有更好嘅方法 down sticker

正氣若黨守護我若

一齊

啊記住㩒個檔案右上角然後㩒選擇開啟工具

up上再share就得

若黨有愛共用 drive

停左經 可以無限中出

今集預告

外公血戰
無忌亂入

up 唔到

佢好似講緊你

佢話我唔啱 format 然後 file 又過大

留名

佢好似有限圖檔大小

芷若同師太都唔識分

敏敏stickers

Thx Bro !

白卡佬

Thanks Bro

師兄識簡

周海媚以前都做過週芷若

聽日應該會更新下啲stickers

你玩還玩 唔好攞芷若嚟玩

夠啦唔好再扮，其實你都想玩埋一份

感謝迷敏黨巴打

趙敏未出現前 張無忌明明鐘意芷若 一出敏敏就鐘意第2個

up 已back

人地講事實姐

唔關我事

我要話俾若黨聽 我唔係淫若

個個都知你係，不如就真男人認咗佢

我昭

g

ph -10

最尾嗰下笑好正

小昭

這裡沒有麻友

跟！

時裝仲想屌！

呢到就係芷若同敏敏嘅分別

小昭個樣

識波想加埋素素同c太 玩5p

個提要要提幾多次的

一陣就推左6頁

不如你屌埋不悔 素素 殷離 師太啦

又一個比編劇誤導

可遇不可求

屌埋紀曉芙 大師姐

正

啲人話佢同孫安可（不悔）調轉就perfect, 但佢又冇咩刁蠻大小姐feel

張無忌武功咁快登頂有違金庸小說常理

如果倚天個感情瓜葛完全俾日本仔ff重寫會點

暗爽嗰樣好正

張狗同芷若結婚 但芷若偷偷地同宋狗私通 張狗戴綠帽

感激bro

會變曬后宮肉番

蛛黨留名

太年輕就意外習得九陽
其他主角都係江湖一段時間先神功奇遇

無錯

咁撚毒

有冇巴打知邊到有得睇返射雕英雄傳2017

我覺得金庸呢套個取向唔係打鬥 所以求其比主角屈機算

@陳鈺琪愛人
@師兄識波
請兩位白卡佬慎言

日本仔思維係咁上下

Youtube

葉念琛嘅套路

@陳鈺琪愛人 白卡gay佬

想做韋小寶老婆

淫蛛

慘慘豬

今晚基拉上光明頂

笑你成日都比人點名

周街淫第二啲黨

俾埋蛛兒你屌啦

Ok

淫若了

小心啲講嘢

上面嗰位巴打想要

而家淫蟲之亂

報下娛樂新聞姐

迷敏迷若

Who

其實佢呢句咩意思 張翠山個演員

師兄識波

咩劇?

唔使狡辯啦

即係老闆要魔改?

俾人點晒名，你一定有份

YouTube 得幾集

Ys入左勁多新人淫黎淫去

舅舅: 掌下留人！

絕殺成昆

聽講佢覺得評分咁差係因為人地有打手做尻套劇

你仲喺到笑 你都有份

比對手攻擊？

你呢

咩有目的黑，黑乜

知乎有幾個一定係

佢地成班掛名迷乜迷乜
實則就淫敏淫若

關狗呢d衰左賴三賴四
一早有人指出佢8x年果套魔改想法延續到2019版
仲想賴

佢地淫啫 我喺到食花生

心水清都知佢哋係淫定迷

只見她小臉紅撲撲地，燭光映照下嬌豔動人，一雙美目中波光瀲灩，見張無忌一臉錯愕的望著自己，口中呢喃細語道：“無忌……”一雙玉臂軟軟的纏上了他的脖子，更送上櫻唇，吻住了那因驚訝微微張開的薄唇。

唇上傳來綿軟濕潤的觸感，一條丁香小舌淺淺探入，與他的稍作糾纏，一觸即分。張無忌雖心中驚疑，但軟玉溫香在抱，不免意亂情迷，又是那日夜渴念，放在心尖上的佳人，便也顧不得許多，雙臂抱住那柔軟馥郁的身子，一個翻身便將趙敏壓在身下，與她纏吻作一處。

這一吻炙熱綿長，趙敏好似要溺死在他的熱情裡，來不及吞嚥的津液自唇角緩緩淌下，消失在頸窩間。

直至趙敏忍不住攥起粉拳在他背上又捶又打，張無忌才放開她，兩人均是喘息不休，唇舌間銀絲相牽，淫靡曖昧。

趙敏在他身下扭動掙扎，嬌喘道：“你……你這淫賊……”嗓音軟綿甜膩，帶有些許哭音，聽在耳中別有萬種風情，惹人憐愛。

張無忌這才發現她白玉般的胴體上遍布深淺不一紅印，視線下移，就連那對綿白玉峰上亦皆是肆虐後殘留的指痕，秀發汗濕，千絲萬縷纏繞著他和她的身軀，粉面漲紅，媚態橫生，直看得他口乾舌燥，體內一股邪火突突亂竄。

忍不住又俯身去吻她，喃喃嘆息道：“敏敏……”男子本就體質純陽，加之他此刻情意大動，更加速九陽真氣流轉，身體竟如火一般熱燙，某處更是堅硬如鐵。趙敏泣道：“好熱……你放開我，你只會欺負我，都不疼我，嗚……”

張無忌咬著她的櫻唇，將她的哭吟盡數吞下，含糊道：“乖，我怎麼會不疼你。”

手卻不閒著，撈起她一條玉腿纏於自己腰間，手指輕車熟路探向那處幽幽密林，指尖觸及濡濕，原來那神秘谷地已泌出汩汩春水，教他又驚又喜，顫聲道：“敏敏，你真好！”竟是一沖而入，只覺濕滑緊窒，愜意非常。

趙敏繃直了玉體，嗚咽著收緊纏繞著他頸子的雙臂，十隻尖尖的指甲刺入他背部皮肉，張無忌吃痛，竟動的更加急促，趙敏被撞的魂靈也好似離了軀殼，只得在他身下輾轉承歡，一雙玉腿起初還能緊纏住那精瘦的勁腰，後也只能無力攤在兩側，受這情慾的甜蜜酷刑。

不知多久，張無忌掐住她綿軟的腰肢，死死抵住那處嬌軟，兩人一起顫抖著，攀上那人間至樂的雲端。

好正好想同敏敏

呢個評分真係差唔多wo
有關狗真係0分
另外5分係d 境同埋女

真

事實有好多位係做得唔好就要認
你望望上套射雕同今套比

真係相形見絀

你想食埋芷若

Lm

辛辛苦苦追返前面幾粒鐘啲嘢
發覺睇咗8成都係垃圾
唔係引戰就淫敏淫若

發覺正氣敏黨黨員已經開始唔出聲

後2張倚天

正呀喂
呀！！！！！ 又要打J

梗係唔係 我仲要證明我係迷若㗎

頭兩張香蜜

佢會唔會想講本身無改到咁，因為有大老細或者要過政治審查先改到咁

倚天知, 頭2張呢?

痴線佬太多，正常人太少

me正氣昭黨都睇唔過眼了

事實我唔講後期魔改，前期又真係咁好咩

而家個評分我覺得好公道
甚至仲比高左佢
套劇後面爛成咁

我肯定負皮果啲全篇睇晒
利申剩係睇到個名同長文就知咩事

射鵰個團隊去左拍絕代雙驕 可以期待下

正氣蛛黨都睇唔過眼了

你自己講咗迷敏淫若

敏敏只係18歲

其實絕代雙驕都好難拍

成日捉人架喎

都係潛水算 開始睇唔過眼了

大家明就得

但燈光 演員 細節位真係好 係衰整體劇本

捉到無癮了 個個入黎淫

唔好咁癡線啦

可能屌緊cut咗果啲

心灰意冷

捉完仲猖狂 點搞呀

咩事

推得太快，一陣無上已經幾頁

你有冇

越捉佢哋越興奮

前面拖太長，同埋啲特效

唔好淫啦 正正經經推返好個post算

你哋睇吓佢

好好玩
睇住佢哋陰啲陰啲咁淫
谷住出唔到個樣好過癒

你地係到淫左大半個post好意思話人
追到我仆街

色文

氹氹轉 菊花園

閱讀色文

前面除左慢鏡之外都唔錯wo

d 景境, 光明頂都算最好,
演員都揀得幾好, 就算咩崑崙派班垃圾都幾好戲

副黨主你好

白卡佬 正常推返好個post啦

好多淫完扮正常

剪接絕對可以救故仔

但唔好嘅剪接真係睇到人一頭霧水，呢個仲包埋導演責任同其他後期問題

哦

...........
雙排？

仲要話自己係正氣黨員

FBI 唔到你 BTW 好波

人唔笑 張狗都吠

咩雙排

叫無忌弟弟搞掂佢哋啦

你哋兩個係到jm9
睇到R晒頭

唱衰

8成都係垃圾
好彩冇追啫

咁唔至演員，有時再好嘅材料。
切嘅方法唔啱，煮嘅方式唔配合，火候控制得唔好，放上碟個擺碟靚唔靚都好講究。

內地有唔少評論就係今輯哂咗好多好演員。

唔唱都衰la 關狗

dee dee is back

我幫手捉緊啲黑化嘅敏黨

突發
Dog Cheung brother 上水了

淫黨三巨頭

我今晚可能遲啲先入嚟
食咗飯沖咗涼先

唔鬼睇啦無忌弟弟
我寧願一大班人圍毆你好過

張狗剩係威埋呢幾集，好好珍惜

唔使客氣啦
而家已經好lag喇

唔好令佢更加lag啦
一陣load一版都要半分鐘就大鑊

效率好低

冇左你之後 呢度啲風氣差咗好多

睇黎已經冇晒信心

坐山觀虎鬥

佢哋太狡猾

真係難拍
諗起以前啲版本都有種尷尬癌發作嘅感覺

你哋本身品性惡劣
唔好賴我

等睇你哋內訌四分五裂

幫手制裁/嚇走啲淫黨有賴無忌弟弟

出現了

我沖涼走先
你哋慢慢淫

無左隊長你帶隊 佢地亂黎了

無忌弟弟撻下手指啲淫敏偽君子就唔見啦

男人老狗沖個涼咪5分鐘

唔好咁不負責任啦
打擊淫黨 人人有責

你想內訌都唔得

無忌哥哥同無忌弟弟大打出手

小弟不敢苟同
應該沖至少半粒鐘

都冇理過呢個細佬

偽娘呢

難得一出黎講正常嘢大家做咩負皮佢

啲淫黨應對方法係唔承認又唔否認
但係啲行為明顯係淫黨

5分鐘？你洗乾淨你條jerjer未㗎

慣咗手

開始認同無忌弟弟

gay

sry 睇到個名隻手就禁咗錯負皮度

你去同偽娘冲一次咪知囉

楓林網？
/google 新射鵰英雄傳應該有

同佢撞過棍?

對事不對人
無忌弟弟講嘅係事實

好人好者點解要咁做

男定女都至少沖三個字啦
我沖開半個鐘

沖涼明明咁舒服
點解要趕住沖完

清泉敏黨心照

呢吓我又唔認同
徹底洗條jj，的確唔需要五分鐘

要知道淋浴真係好快好慳水

珍惜食水阿

無忌弟弟每講一句都起碼幾個負皮

基本啦唔負皮對佢唔住阿

男定女都至少沖三個字啦 我沖開半個鐘
大家快啲睇吓佢認咗係偽娘啦

睇到30幾，好想繼續追
但又唔捨得咁快睇哂

因為你有興趣知
加油啊 去馬啦

Btw你係巴打，但係又係好姐姐？
想唔透
唔通你就係傳說中有波嘅巴打？

睇多次咪得

忍唔到

沖你就沖啦 咁多野講

無忌弟弟係咪未睇晒

要等唔記得再睇先有feel

慢慢睇到3點先訓 爆肝了

晚晚

睇啲花絮同埋敏敏cut

點解你用紅色嘅，你係偽娘喎
叫連仔同你整隻專屬色啦

啱啱追返啲post
見到有若黨巴打疑似邊淫若

特此勸告各位 用愛心感受我祝

有冇敏敏deep fake

彩色

分開睇好啲，唔會完得咁快

今朝淫黨暴動

希望正氣的黨員出來鎮壓

偽娘係度偽絲打

你淫若喎

認真問用咩 app 整 sticker 先可以擺上 whatsticker 嗰條 link好鬱悶

你有份

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

臭G就出場了

行錯半步姐

睇完睇小說再睇漫畫

祝祝是無敵的

禮貌嚟

希望各位原諒

個個都認到

原版post氣氛仲好
人多雜亂

身為真心若黨嘅我真係原諒你

想問下我電腦down完bt有無得過落手機

漫畫

你可唔可以唔好淫咁多

祝祝用仙氣淨係左我

呢句野由你口出好似有啲怪

化

又扮正氣

你cut完啲相會變成png檔之後upload係個whatsapp stickers網到佢會自動幫你極

巨龍同佢都係雙重人格

原來電視劇同小說內容差好遠 揾日睇哂小說佢先

負評 不解釋

多人嘅時候會扮正氣，少人就現形

想知漫畫係邊到買

我發誓我未J過鈺琪

三百萬福利
好想去北京同祝祝玩

到時你只會迷敏了

漫畫？ 應該係講緊小說

睇佢兩個扮人扮得好辛苦

你都有淫埋一份啵

又射雕個陣已經唱桐桐

今朝變芷淫若

無人會信你

見到今朝個post淫黨作亂 都冇咩心機追
都吾太記得邊個有份淫 之後吾好淫若就好

敏敏唔係用嚟j㗎

咪係
道德敗壞 成何體統
再係咁要去道德訓練營！

23～39 4344都好睇

an機down落邊

好彩你都覺得我係迷敏
心感安慰

人地蒙古妹唔使保護啦

蛛蛛嬲了

好鍾意睇蛛蛛同其他人互動

做乜多左咁多淫黨出現

個陣風氣好好架

佢兩個好les呀

無你喺到鎮壓班淫黨

想問今晚張狗第幾節先出場

點解電視劇唔咀小昭

真面目出哂嚟

睇晒50集 好空虛中

應該最後一節 我估

條友應該打手嚟

是其是非其非

痴線,改多兩篇

蛛兒bb快d調教我

但唔認同迷若又迷敏

糯糯

btw 做咩要遮住個名

好得意

咁你J邊個

why not

蛛蛛鐘意貓

你地既敏敏

為左鈺琪戒左

譚道德

又要追廿版

周芷若幾時先有「乞兒煲飯」呀？

佢老母係門外

做乜突然做愛，回家啊

期待期待

被困丐幫個時

過咗啦

點搞

講緊之後既演出

我講嘢唔清楚俾人誤會咋

你用3310?
用USB過落手機囉

好唔合理 乞兒都化妝

食個晚飯 等20:35

好似李一桐嘅射鵰咁
根本就唔合理

無忌DEEDEE要救楊左使呀

若黨原諒你

救左使
順便救埋右使

你走啦

未夠鐘
啲巴打都已經要食藥

24小時都發作

如果敏黨有埋你呢位大員 一定係如虎添翼

好靚

唔化妝個樣怕會嚇親你地

要隔離

唔好離間我大若黨

淫黨應該捉去食藥化學閹割
等佢地扯唔起

應該唔會嘅 五官端緻

其實敏敏係幾時開始鐘意無忌既呢

玩腳開始 佢已經死心塌地跟張狗

我要清理門戶

玩腳有好感 小酒館相會真正愛上

小酒館談心，有相同價值觀

喺電話 download 左 google drive 同埋個人貼圖製作器呢個 app，就喺 wtsap 用到
唔通個人貼圖製作器係 ios 專用？

丁師姐

個app好似係
btw done

我喺 (43) 嗰陣先開始因為祝祝芷若而用連登

但張狗拖泥帶水 要敏敏離開先懂得珍惜

宜家上連登淨係入嚟呢個post

芷若忠實粉絲

打鋪機又推得咁快

祝祝俾你讚到怕醜了

所以"陳鈺琪愛人"巴打你唔好淫嚟淫去 呢到好多人望post

大家變番正人君子ok?

都唔錯

只要第一個掂自己嘅就鍾意
如果周癲掂佢先
佢就對周癲死心塌地

頭2張黑衫係邊一集?

好玩唔玩玩屎
今舖真係踩撚到上心口

夠鐘入場睇明頂

美麗 美麗 我地有救啦

其實佢五官有啲似男人

係英氣
似男人算唔上

佢有少少英氣

無忌弟弟返嚟啦
你無忌預備出水啦

之前有幅著西裝嘅圖 佢仲有少少型過男人

開波未牙

愛回家竟然安仔會同池美麗有感情線

今晚到戲肉

等睇無忌比人插

安仔

夠鐘

識食 一定食美麗
開美麗黨

下集

ken哥D fd

今日做到張狗單挑六大派末？

我岩岩都睇緊
美麗黨

打兩日

埋位啦埋位啦
女嘅睇芷若
男嘅睇楊逍

應該最後一節先開始

Free返bonnie出嚟啦 打靶仔

上回提要

無忌弟弟埋位未

池美麗！池美麗！
Bonnie 不了

救命

如果敏敏好似美麗咁講小淫賊
你又會唔會玩腳指

唔屌埋美麗?

番黎了
岩睇完恐怖片

準備屌張狗了

安仔係雜食版無忌

正呀，可以打兩集飛機

唔係改左名咩

今日應該7傷拳同揸波龍抓手

敗走連登

Bonnie一開波又係勁剋人憎，後尾勁洗白

其他派呢？
邊打邊學

池美麗=敏敏

啱先話沖涼食飯

邊個係愛回家編劇, 好認左佢突然間有D倚天FEEL

光明頂

沖左成個鐘

敏黨準時報到

無忌弟弟: 正呀

埋位啦全世界

其他下回分解

準備

又要西瓜

敏黨埋位埋位

得～～～～～～失一笑中

送支美極比你

得失一笑中

若黨lm

星期一

唔知點沖法呢

情深～

甘於兩袖清風

終於都大結局了

得~失一笑中

敏敏仲有兩日就出場啦

得~~失一笑中

開波

大戰來了

開始

今個星期終於有敏敏

小昭小昭

又係成昆個位 ？

睇小昭先

原來無忌出咗嚟喇

𦭒若快啲岀黎啦

咁遠，唔怪之得咁慢

鷹王

起BGN

嚟喇

仲坐底回緊氣

敏黨真係好強大

明教bgm

最激

單挑六大派應該差唔多開始

對眼好淫

EEG

表演賽開始

燈 ～燈 ～燈～燈

嚟料

敏敏一出

呢一版既光明頂真係好好j
j 到諗起以前夜晚追小說既童年

宋厹書

回左幾日血

芷若真係清泉

BGM好有逼力

楊逍

外公

關我乜事

邊個夠白王打

張狗第幾節先上到嚟

在場個個人都有近鏡大頭

由頭幾集到而家
都陪伴咗大家一段日子
好有感情

CAP到我咁樣衰

唯敏獨尊

5

有冇av女優似芷若 想打個J先

掌門人級

鷹王表演

張狗果對?

金花婆婆呢個時候已經死左？

應該第二節

想睇芷your拮張狗

蝠王真係成個haha 咁

未死

裂開吧，鬼燈丸

喺靈蛇

version幾先

隻揪隻

我地咁多個隻秋你一個

小說話殷天正近十年冇用過刀劍, 呢套劇殷天正一出場就用劍

早知係咁， 拮死佢好過啦

蝠王好似食春卷個條友

未出 冇死

小昭同不悔個樣同一個醫生？

芷your

楊逍: 鷹王

淫賊對眼梗係淫

想學曼聯咁放水？

口遁能力幾高

楊逍比成昆打完重未回完氣?

無忌寶寶對眼好淫

四俠咁後生

有上光明頂, 見到殷離就執走左佢

鷹效

有鷹聲

拖到後面班蛋散回完

又嚟

張松溪咁廢 得呢度有得睇下

劇情需要

有咩分別

芷若快點殺死張9

外公快D 死

我地無忌要出場

打親都好大風

又彎腰

終極大卡 唯一一埸戲

楊逍：鷹王

見到芷若

楊逍個樣好似坐係到食花生咁

希望配音配得好

覺唔覺光明頂個場景幾靚

拮死左，明教亡，芷your武林萌主

武當七俠武功點排？

芷若 好正

有信心

關鍵時期 必打飛機

返嚟啦

冇問題

True End

ON9打鬥場面、ON9劇情

明明第一集同魚毛蝦毛打到水車亂飛
而家兩大高手淨係踩爆地板

武當真係清泉

正想問呢個乜水

咁就打完

睇女姐

二號最勁 七號最屎 三號比人屈機唔計

唔覺 閃電傳真機咁上下

掉枝棍都要特效

七叔

雙花紅棍

芷若

快d 插死張狗

放水

揼波鐘

張三豐識收徒弟者
你睇下丁敏君

係都宋青狗先

鷹王咁廢既咩

第2個最勁

拮到佢破功變廢人
去峨嵋好似三俠咁養住佢

楊逍呢下型

七仔仲好意思出場

我贊成

吾有上將鷹王

會唔會太型

鬥掌打出黎個個無氣無力

比宋狗殺

型到

手下留情 否則隻手甩左

ching輸

明明呢段係重點劇情，拖撚到仆街

七號對住宋狗都豬

張狗幾時出黎打巢班黑社會

楊逍2個時辰完未

但武功無特效

輪人大米喎

打左咁耐 你估無限體咩
仲要已經咁老
張三豐比人暗算都話要休息番排啦

好型

楊逍受左傷都咁多鏡頭,

就啦

出場GA LA

重點咪播多d時間
慢鏡之麻

無忌寶寶!!!

逍哥真係型

七傷拳

張無忌就嚟出嚟擋七傷拳

無忌弟弟出黎劣鳩未

就出場喇

條pk突然出黎

明教d人回血回足三集

加cg特效你地又唔係唔知咩效果

咁五號呢？

負皮

張狗準備埋位

唔係阿公頂緊
佢應該唔肯出場

名門正派

好多都特意無啦啦俾個鏡佢...而佢又會就個鏡頭chok樣

打埋呢到就出

張狗:輕鬆啦屌

唔好咁大期望，睇撚到你火滾

幾好做，坐下就拍幾集

5號多啲內功能香得早

比人sm

條垃圾溝女就叻

笑左

你講乜啊

仲同女女行緊山

崆嶇廢老

on9仔崆峒派

柒到

好撚廢

秒殺

廢到比秒

崆峒真係抵撚死

咁垃圾學人抽水

廢撚到

秒

應該終生殘廢

係鷹王勁定崆峒件傻鳩廢

阿公型撚到

張翠山佢資質高嘅

出黎啦

三師叔柒到

秒左

抵死啦

準備
熒我殘軀

一個成昆就咁

基魔黎喇

衝出黎7

偷跑睇左21，無忌真係屌打晒

導演楊逍黨

廢到

咁駛唔駛等番幾個月等佢好番先

崆峒派全部都係肥佬嚟

後者

崆峒咁多套未勁過=。=

打輸就小氣

次次都係出黎柒

阿公好型

肥佬廢佬

白眉勁

崆峒派其實係金庸咁多套書有無堅嘅高手

林秀對波

俾無忌醫返好

咁快完一節

崆峒派 柒到

準備廣告時間

入面啲心肺傷曬 咪係咁食野

真係黑社會黎喎
攞字頭大人

楊宵個樣咁似林峰

除左獅王黎唔到其他兩個都黎齊，一對比龍王真係閪女人

七傷拳其實只係得個名

殷天正

合埋眼療傷，訓著埋都得

崆峒同野王一樣

武指

每次外公出拳都有啲鷹叫聲🤡

又唔見義父係咁

重傷都照打嬴

陪襯派

廢到，都唔知練嚟做乜

慢鏡當出力

自帶bgm

好好賺

唔係中毒, 邊有可能

也咩囉

呢一套倚天鷹王結局改到好on9

我逍一路都chok住黎療傷，好敬業

最柒都未出嚟

張無忌真係仁慈
如果有隻倚天任改劇情game
我會用佢係光明頂殺晒所有偽正派

空洞

話同人過兩招 比人斷哂手腳

創派果個lo 但都唔係咩絕頂高手
自己內力夠就唔夠班靚死活

你睇左就知我點解火滾

我認偷睇左多兩集

楊逍受左傷?

中箭

始終張真人門下 係有d原則嘅

yes

損人三十，自損七千

除左楊逍間吾中要chok 下樣

呢兩個時辰係比無忌

有名你叫人哋係鷹皇王worr

丁敏黨

個廣告 影到 零賴搖咁樣衰

正義d 既樣就事正d 邪d 既全部好樣惡 衰
睇樣既世界

三哥做乜撚野呀

鬥完五散人 又俾成崑偷襲

仲要有啲關係，咁做好正常

唯獨個宋狗

真係勁果d 叫你地一齊上又點，當年眾賢庄喬峰一挑多一樣打到班人仆街

捉曬4條女日日扑野啦 仲打交咩

除左創造者 其實 佢地自己友有冇 練得成

呢兩集係癲峰

幫老豆老母報仇

巴打用返藍色名啦

七傷拳設定係無撚敵 一拳攞命
但on9嘅係木靈子只傳拳法不傳內功
成班肥佬只練拳唔練內功咪食蕉囉
金庸搞事

芷若是可憐樣

樹大有枯枝

我大眼教主就嚟出場喇
大家準備好未呀

記得拖返乾撻地

武當真係六大派嘅清泉

有未來老婆仔係到，不了

義父練七傷拳傷左心脈 所以有時會發癲

殺撚咗滅絕 咁芷若就唔會黑化 繼續做乖乖女

張狗：點解我無得做小寶

滅絕老尼都其身不正

滅絕口味夠毒特

成個峨嵋扑晒啦

冇人覺得楊逍個樣幾似林峰？

你哋班仆街 今個禮拜終於等到趙敏出嚟

明明都好可愛啊你叫我整嘅

鷹王仲正氣過班正派

青書

係太多on9特效
勁多慢鏡close up
同埋兩條友對劍交換位置果我好似已經見過幾次

我要打三百個

一蟹不如一蟹 掌門自己都練到傷曬
真係唔知點解仲收到弟子

少林都好似ok ge

關唔關你事

咁就爆機無得玩嫁喇喎

點解冇咗傳真教？

張無忌左膠到仆街
佢係偏右嘅話根本係第二個李沉舟

同俠客行雪山派，大理段氏六脈神劍一樣姐
內功唔夠冇得玩

楊逍每集chok樣用兩分鐘

芷若淫笑鏡頭又用兩分鐘

想洗眼 咪貼

上個禮拜就除定褲了

一向一般，老了

不過喬峰最後都要老豆救

舊情人范遙

講左好多次 唔係似 係直頭林峰本人黎

對

搵人開新POST

大師兄粒的

咩尹志平個啲都收晒皮，可以已經滅咗教

無左本拳譜, 成班都無進步

變咗華山

ul準備開64

芷若佢個女

成日破戒

楊過咁小器
陰d陰d都收佢地皮

金庸有邊套唔係玩內功

大ching就出場了

傳真fax緊野囉屌

無拳譜

張狗準備出場

開新post吧

冇咗好耐啦

係咪呢套開始正反派條界冇咁清楚

發覺2佬同4佬好似樣
不過4佬個樣cam D

1001！

芷若仲有幾耐先黑化

帶我走 到遙遠的以後

Cls 笑左

五勞七傷拳（對使用者）

華山派劍宗 獨孤9劍 笑傲江湖

出場啦

獅王用就勁

2019倚天屠龍記 (64) TVB 星期一至五 8:30pm 張狗快d死

唔順超就過兩招先

焚我殘驅，熊熊聖火。

金兵入城剷平左啦 仲全真

又嘔

識D野

大概一個月後

空洞派同昆淪派真係狗糞不如

少林出黎抽水

都唔係 射神都已經係咁

開大D部風扇啦

垃圾狗少林

班友回血回咁耐

屌你老母死和尚 咁撚殘忍

少林又拎彩

少林真係黑社會黎

型到 一齊唸好震撼

要回4個鐘

屌你真係多撚謝

熒我殘軀

少林乜鳩都唔做